（素食撚）個女唔鍾意食肉，缺鐵質又低血色素同貧血

DLLM真心定假膠

係咪素食撚冇迫仔女食肉但係唔撚識煮肉搞到個女寧願食素

個cm
殘體狗似真心

似係支那狗買唔起肉

直接放舊鐵落去煲水／湯比佢飲

素食撚唔通煮肉比佢個女食咩

咪屈個女唔鍾意食肉

似玩鳩佢多啲

不如直接叫人食鐵

素食撚真係痴撚線

柬埔寨既人都係放舊鐵去煲黎補充鐵質

學Chef LeMon咁磨啲鐵粉落餸

高質

我有個同事買左，我地仲笑佢比人困

第一句係真嘅，日本都有研究出過話日本人近呢幾十年鐵質低下，除咗食物之物，其中一個方法就係用返鑄鐵類煮食用具，或者落鐵魚煲湯。鐵魚係東南亞或者一啲再舊啲嘅發展中國家係好重要，因為佢地好大機會長期營養不良，鐵魚成本低而又可以輕鬆解決鐵質吸收問題。

當然呢啲鐵質同動物性鐵質無得比，但係好過無。

我老母信佛食素仲成日去佛堂
一樣煮肉俾我同我老豆食
不過佢以前就成日煮肉所以都識煮
係間中我地會陪佢唔食肉咁姐,冇強迫我地

淨係食素本身就係一種揀飲雜食，係唔健康的飲食習慣

你想揀飲雜食到健康？

之前chef LeMon俾我地笑補充鐵質果陣
真係有個唔個博士定醫生講chef LeMon咁做如果係鐵既真係有助補充鐵質

以為假膠，點知係自己無知，學到野

原來樓豬先真心膠

痴撚線，一定係替身攻擊
利申：去過意大利見過暗殺小隊隊長同老闆隻揪

直頭開心大發現，買個生銹穫送比阿媽先

菠菜唔得咩?

鏽

得

咁簡單都無人答個女人既

以前日本農村冇肉食真係用鐵魚 煲水個陣加黎煮

食鐵片囉，咁撚易

想送達爾文獎

之前睇恐怖醫學
話菠菜雖然含有好豐富的鐵質
但植物的鐵質唔係人體容易吸引的鐵
所以食菠菜只係有好過冇

係，個集係話肉類鐵係易吸收又多
同時問美國人點解咁高鐵質
原來d栗米片生產個時加左料，日日食栗米片做早餐就吸收左好多鐵

奶鐵都幫到

生鏽個啲先好

天生素食
老實講佢會缺鐵都算自然淘汰黎

學雙一含釘

買啲釘食囉，雙一都係咁

買塊生鐵磨粉沖水飲

生鐵鑊的確係可以吸到小量鐵質
當然唔會就咁用生鐵鑊就吸收好哂啦
長期素食等死吧啦

好似連登仔要專作對咁

素食撚又話黃豆同豆腐仲高鈣過肉既

Iron man

以前上化學堂個阿sir都係咁講

D人笑緊個cm, 你貼呢段野出黎打臉

去紅十字會捐血
篤手指唔過關 見護士已經會俾鐵丸

黃豆同豆腐真係好比高鈣過肉

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

sor打錯
係鐵質

仲有波菜好似都高鐵質

㨂飲擇食

奶下個鐵鑊就得
冇咩問題

同埋以前既航海員係會用檸檬汁浸鐵釘黎飲

又稱雲耳的黑木耳，每100克煮熟黑木耳，含46毫克鐵質，為食物中的鐵質之王。 黑豆、芝麻也是鐵質非常豐富的食物，一向標榜可「補鐵」的菠菜，其鐵質含量則比上述食物低。

原來真係work

咁第時你個女點發育呀，佢到時又矮又平咁點

日本10蚊店都有得買鐵魚，咩形狀都有，高級家品鋪都有得買

柬埔寨貧窮居民用嘅嘢

菠菜其實唔係特別高鐵質，
係當初計營養表嘅人寫錯咗小數點，
佢其實係同普通菜一樣差唔多鐵質

竟然係真 樓上笑緊人ON9班人咪好冇臉

其實樓主都係素食？點解睇呢個group 啲野

自己去地盤搵舊鐵，拎返去磨成粉沖水飲啦
利申：I m iron man ,由細飲到大

因為我睇到有人係個group度post張餐蛋飯既相吸引左我入去

係叉燒煎蛋飯先啱

個COMMENT癲

菜都冇條又少汁
劣食

舊時香港都係放嚿鐵入去煲水飲

直接叫佢奶條鐵啦屌

樓主憨鳩仔
人地comment不知幾岩
我阿媽都知啦

乜撚野打臉

第一個諗起佢

叫阿女奶下含下d鐵

素食撚 : 鐵魚都係魚 唔用得

之前VIUTV播日本恐怖醫學,都係教人落鐵魚係個湯度,樓豬自膠

成堆真心膠出曬嚟

綜合睇哂上面啲留言 係咪 曼德拉效應緊之類？ 即係鐵係真係食得 消化吸收到添既？

真係唔知邊個柒

好睇你所講的“食得”係咩意思
成粒鐵食梗係唔得啦

甩成粉係食得 有益？

兩隻都係殘體狗

好似真係有用㗎喎
有啲專家叫人用返鐵廚具煮食 有助提高食物中鐵質
越南定柬蒲寨人放舊鐵魚去煲飯 又係提高鐵質攝取
雖然成件事聽落幾荒謬

你本身唔夠鐵咪有益
但係鐵鏽本身好多菌

大家都係正常咁食肉補充鐵質啦

就算缺鐵質都唔會咁on9 專登搵個鐵既野黎加料掛

真
中國人果種唔係用鐵魚
係直情用生鐵鑊煮飯，整到有飯焦直接食落肚

不過依家都係得返農村人先會咁做

邊個話鐵唔食得真係on撚9

鐵質=Fe=一舊鐵呀大佬
中3程度都知啦，無知真係可怕

平時食個d cereal直頭吸到鐵粉出黎添
5:40開始睇

如果金屬可以食得，咁重金屬又食唔食得？會影響健康個喎

下，我以為個個都知鐵食得個喎，
貧血要食鐵丸架，
當然唔係細粒鐵咁食啦，
粒藥丸入邊係有鐵

你個CM
似真心無知喎

食維他命丸 咩都有d
每日一粒搞掂

變成鐵離子咪吸收到囉

真係咁難理解咩？
無讀過基本化學真係好恐怖
Fe 鐵元素 係一舊舊固體嘅鐵，就算將鐵磨粉都係元素，只係物理改變 physical change
Fe2+ / Fe3+ 係鐵質 係離子ion
點解d人要加檸檬汁落鐵就係等acid同鐵元素有reaction
酸+金屬=>金屬鹽+氣體/其他副產品
而鐵鹽可溶於水，鐵質咪可以比人吸收
上面仲係到串人磨粉，究竟有冇常識

食完肚痛，食咗一粒無再食
不過嗰時篤完正常佢照派比我

但係如果真係磨粉 大量地吸收鐵
身體有冇問題真係唔敢講

你落啲雞粉炒碟釘俾你個囡食算撚數啦

菠菜

柒左要認，對唔住，補充一下，
鐵粉的確係可以被人體吸收，前提係要磨到非常幼細先可以
美國有d粟米片係加左鐵粉用黎補充鐵質

我大仔都係中意食菜多過肉
一定要買肉質好易咬爛既先肯食多兩舊

學雙一，含幾支鐵釘

係呀
血紅素過關即係要捐 佢一定俾
血紅素唔過關 佢俾鐵丸你食再返嚟捐